班暴徒如果唱 起來~ 會點？

感動嘅係
佢地終於愛國了

blocked